種族歧視根本係正確既

好人好者點會比人歧視

你個種族廢比人笑鳩下好正常姐

你係強者點會比人笑啊

唔通笑你黑 笑你多毛好過癮咩

劣質基因唔好害下一代

咁混血點計？
呢個世界仲有幾多人係純種？

笑你黑笑你多毛又真係好過癮

黃種人比人笑係正常?
真係慘, 自己個民族都睇唔起自己

大陸咁多柒頭比人歧視下好正常

你唔係黃種人? 你好想畀人種族歧視?

我屌你老味咪撚講大話呃自己啦。
根本歧視就係part of呢個世界，
唔撚浮面咪唔洗理囉。

岩呀，就係因為有你呢類垃圾所以個世界同以前無分別

一野拉到全部黃種人係同一民族
邊個夠你玩

你估歐洲人分得出咩

你改變到個世界咩？
d white trash會唔歧視黑人同asian咩？
你又真係做到大愛咩？
收皮啦 面對現實啦
我都唔會種族歧視 但諗法唔會係大愛咁撚戇鳩囉

如果你連自己都睇唔起, 咁我冇嘢好講

非我族類 其心必異
一直好認同

一定會有或者改變唔到就係正確？

無人叫你去改變世界，重點係自己唔好行錯路先
連自己既道德觀都控制唔到既，無野值得再講落去

你唔識字？見唔到我講乜？

樓主同我不是同一人 請用眼分清楚

個PO 咁低質
反歧視就比話人大愛
然後話人改變唔到世界, 所以就話人ON99
乜野LOGIC

為了部落！

你都講到種族歧視會係part of呢個世界
如果你係覺得種族歧視係唔岩都又可以容忍到佢繼續存在，咁我都冇嘢好講

其實個個種族都覺得自己最優秀架啦

唔認同關強弱事
但認同歧視係無問題

不嬲覺得亞洲人低賤d 認命